痴撚線，周庭被捕，日本即時報道

港共政府已經等於極權政府